我唔係好gay決定暫時退出連登

挽留

等睇一幅圖

返嚟變全gay?

唔挽留

算啦

cls咁快

多謝ching 但我心意已決

咁我都係留低先

躝啦

no one cares

男人大丈夫話一就一

I don't care, sorry

小妹系絲==

比我屌鍋再走

小妹系les

y==

最近心情好差

玩留

btw 你上連登以來最大貢獻係
畫咗娜璉張素顏圖

貢刀5挽留==

喪ching

挽留gay清..

我都有一半功勞呀
張相我up㗎

ok